今次大獲!!!D議員高官住址俾人公開晒。

今次大獲!!!D議員高官住址俾人公開晒。
平時佢地為港做咁多野。
一定得罪唔少人。
佢地會唔會有人身安全問題。
好擔心佢地!!!

link?

有朋友俾左份名單，有無人今晚想睇樓？

慘啦慘啦。好擔心佢地人身安全呀!!!

D資料選舉年報架
依家隨時唔係住果到

咁無野了。。。

所以咪要去chk下